帶單眼罩出街

呢期唔帶頭盔啦～